npm install
bower install

WSKAZOWKI:
susy - instalacja
http://zellwk.com/blog/gulp-libsass-with-susy/

zmiana ustawien globalnych susy:
..bower_components\susy\sass\susy\su\_settings.scss
lub utworzenie zmiennej w pliku ze stylami
$susy: (
  columns: 12,
  gutters: 4,
  gutter-position: inside,
);

mixin media queries
https://davidwalsh.name/write-media-queries-sass

awsome font
1) dolaczenie plikow
@font-face {
  font-family: 'AwsomeFont';
  src: url('../fonts/fontawesome-webfont.eot');
  src: url('../fonts/fontawesome-webfont.woff2') format('woff2'),
       url('../fonts/fontawesome-webfont.woff') format('woff'),
       url('../fonts/fontawesome-webfont.ttf')  format('truetype'),
       url('../fonts/fontawesome-webfont.svg#svgFontName') format('svg');
}
2) uzycie
.phone:before {
  font-family: 'AwsomeFont';
  content: "\f095";
  display: inline-block;
  width: 10px;
 }

animacje ikonki menu
http://codepen.io/designcouch/pen/Atyop

organizacja kodu jQuery
http://shebang.pl/kursy/podstawy-jquery/r10/


child margin & parent
http://stackoverflow.com/questions/27829250/child-margin-doesnt-affect-parent-height
(parent -> overflow: auto;)

slideshow z przenikaniem
http://jonraasch.com/blog/a-simple-jquery-slideshow


REKLAMA:
 - google moje firma

https://business.google.com/b/111174462136671567278/dashboard/l/18262420109987692603?hl=pl
(aktywacja: https://support.google.com/business/answer/2911778?hl=en&p=why_verify&hl=pl&_ga=1.46595567.974056414.1464941231&rd=1#verify)

Google Analitics - scroll tracking
http://www.blastam.com/blog/index.php/2014/04/scroll-depth-tracking-analysis-google-analytics

Google Analitics
https://analytics.google.com/analytics/web/?authuser=1#savedreport-overview/savedreport-overview/a63150015w98533831p102557177/
Google Search Console
https://www.google.com/webmasters/tools/home?hl=pl&authuser=1